[歡迎球員沙基利] Bury 對 利物浦 III

轉會已完成

歡迎xs弱智仔

下季會唔會打424

沙短

落後緊分分鐘會

破大巴應該會參照上季最後一場打 4231
多一個進攻點

兩個短撚 希望做到野

歡迎會員沙基利

無記錯沙基利之前係嫌棄我利
定記錯

去史都唔去利 降班走人 無隊出價先黎

其實唔係史

係文仙尼隊國米

沙狗一定係水貨

唔好再用水貨啦
e到既水貨=沙拿
好易搞亂

同一個姿勢，可以咁大分別

咁以後點燈新球員

淼貨

沙狗呢個term屌晒3個都得
沙拿 沙基利 沙迪奧

加細碼

沙拿最多係水貨，唔可以用沙狗
人品好，球品好都用狗

啱呀

沝貨先啦

塊臉小兒麻痺？

salah似走

沙短=salah代替品

真係黎左

再排

Ward
佳懦范啫
軒法
沙基文
明

二隊
米
樂馬雲摩
母米
短張啦
力

背傷

Milner好慘
踢到carry利記中場
歐聯助攻王
都係永遠俾人當二隊

ings solanke origi sturridge 夠唔夠料做後備

搭多個brewster

老母好靚仔

沙基利唔似26，個樣似d中年醉酒呀叔

點解佢兩個好似咁熟

大家1至49號揀number ，今晚六合彩特別號碼就係得獎者，獲得天文台2018月曆1份

"That was a big point for me to come here, because of the coach. I love his football, how he plays and how he manages a team. I was always an admirer of his so I’m happy to reunite with him." 🙌
又係因為高普先來

我想問邊到睇到明奴今季既數據

#20 La子

23

開六合彩前停止下注

23 你痴線架

Liverpool transfer news: Real Madrid make £133m Mohamed Salah decision after Ronaldo exit
出現了

屌，慢左...
咁改26

你痴線架

比人揀左啦 揀過啦

好弱智

熟悉的猁

沙基利劃補上

on9
133 + 100M先好放啦

本身都過100M, 仲要賣左C朗100M
唔係唔當佢水魚呀

Fsg賺成1億 傻先唔放

唔通話因為利物浦先黎咩

如果fsg肯比錢買fekir/龍，大家可以有心理準備了

見到阿狗training片 操得好勁吓
射唔入要做掌上壓
Molamola

屌佢老味…古狗筆錢落左格

我細個練波都要

古筆錢都未用 又有成億落袋

Fsg唔係開善堂

利d片 唔入就行開算

股東：咪買左vvd keita fabinho

on9 如果冇成績 個教練遲早比球員迫走

咁痴線

刷鞋說話唔怕講 總有傻仔信

龍門都宜家都未有聲氣

11
# Uzi

唔買呀永續k1

廢中都屌唔住要用獲了

基達好似果個咸濕黑人

#4 Virgil van Dijk

今次高普醒目買定代替品先準備賣沙拿
唔會好似古咁，賣左都未搵到代替品

沙拿話
我過黎皇都可以
但你地要賣走拉莫斯先

FSG:一個換三個仲想點
想要更多人就梗係要賣人啦

終於係白人唔係黑鬼

老實講
我覺得keita似以前youtube個maximbaby

三沙 沙沙沙

有無人記得
當年沙基利由國米轉番去英超
利記屎城有報價, 最後揀左屎城
果陣重比人笑左成個轉會窗

依家話係揀國米唔揀利 姐係轉番入英超果陣利無報價?

走投無路姐

但係咪有報價先?

我唔知

Liverpool FC (@LFC) 已推文：🤝😁

#XS23
老母

好似去史個時無報價 就係個個屌點解唔爭

老母個笑容真係好好睇
睇完心情都變好

睇到個topic
下意識閃過
歡迎球員唔歡迎會員

好撚咸濕呀Keita

沙基利
This time for Africa
This time for Africa
We're all Africa
We're all Africa

#8 StevieG

小組賽落歐霸果陣d沙拿可以休息下了

黑腸利計劃無啦

想Fsg簽多幾個嘅我係咪太貪心

我覺得似交屁多d

佢自己都自身難保

佢唔係傳過會去費倫巴治咩

希望tsun有得出

中場無位比老母啦

Who?

18

沙基利踢433 個3中場其中一個有冇得諗 之後2個邊爐基達

#12

老母性格真心屈機

前面三個，後防四個
軒，啦，米，張，邊爐，基達，老母出三個

係,我都覺好似果個咸濕黑人

揀左26

希望沙短踢得比stoke 果陣好la

補多個龍同前場下年唔洗棄盃仔

睇車比人折左條龍骨幾正

張必要時當係前面3個
米必要時當後防

由費基亜變沙基利

有英超經驗 13m 仲要有返咁上下水準
抵deal 到笑

fsg 唔好諗住收貨
Fekir幾時黎

強隊就應該要陣容夠深同班球員有得互相競爭下
踢唔掂或者嫌唔夠時間出場就唯有賣啦 無計

沙基利條友似當痢踏板

有
不過依個位肯定要好似張仔咁練幾個月先適應到
始終都有d防務
今季沙短係Stoke已經返多左防
不過防守都係廢，得個逗字，有排練

拆左啦咩？

簡迪又真係幾痴線，由李城冠軍果年勁到依家世界杯

聯賽盃必然正選

都簽左5年既
雖然而家黎講 長約又唔代表咩....
但有高普魅力加持

未呀，但花生mode

卡吐hazard 一年約，kante 比巴塞挖緊 (不過車應該唔會）

同打多件無分別

可能張仔踢開翼衛 d截波好準

佢仲可以轉去邊個大會
冇人爭

同埋五年約

諗返起makelele
仲要多層轉守為攻

好撚癲

快d 交TR

唔明點解要諗沙基利踢中場咁將就 根本就係要買多個攻中

佢同 Pogba(有腦果陣） 個combination 應該全歐最癲

但咁睇，踢法未必長壽

當年艾辛又係快dup

十號仔呢？到未呀

八月九號關轉會窗都買唔到攻中先會諗沙基利打中場

明明我地要既係佢既速度拎黎爆

而家諗定其實都一樣
反正都係唔會買

車應該唔放la, 真世界級

希望對家比人拆走hazard 走kane 走 courtois / ddg

fsg 又然

得罪講句，無1.5億以上放都係on9

皇馬今季應該會9買人

我諗唔止，而家個價

and also 巴狗

世三唔續 古圖唔續 拿拿聲走啦

有J 過古圖不過都冇乜可能，一來同國二來佢要去madrid

搭載見到有手足睇緊post

想睇兩件仲放到幾多

hi

19

絕對唔係

Hi

我黎

次次開季個中場都係成村人

屌你做咩偷睇我

實際踢落效果好嘅都無邊幾個

香港利撚數目
因為高普
係多咗
有d多蒙特fans加入

利post沙狗去左邊

爆炸死左

高普如果係三國志 魅力應該9字頭
政治30分

高潮到入左院

轉會窗已完 又係時後開始賣主力

劉備型主公

但係冇咗個腦

清左米，馬膠域先啦

@沙基利

呢單嘢又係唔撚知想點

留名

諗起沙基利啲窩利倒掛就濕哂

can:我去同牙朗做隊友啦傻仔

成隊應該得佢夠擔咁樣射
強如沙拿都應該會控定再諗方法做

自信中堅都夠膽

Can 去祖有無正選soaad

同屌簡個原理一樣

26碎就m字

佢未發育

東歐人近巴爾幹人唔出奇

叫沙都係水貨

原來上屆世界盃hat trick過

龍呀龍呀龍呀龍呀龍呀龍呀龍呀龍呀

🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖

以前都有個屌簡

夠啦

咪有Ward囉，仲唔滿意呀？

綿龍 神
交屁 雞翼
Bino 基達
啫喱 vvd 老虎 佳屁
空缺

水咩姐，得千三萬，最多咪爛貨

邊個做隊長

knock knock knock knock knock my door

後備名單

la子 大師兄 Ings
Ox子
Lomo 米拿
美欺 卡叔 馬貼 taa
Ward

前面三個都係玻璃

老虎 或 vvd

係前面4個

其他有價好賣

琴日買左件2客 印雞翼先

反軒？

老虎for sure 話哂都入世界盃決賽

無佢咁嘅身高好難carry喎

加少左

小妹啱啱好有咁高

更正

Me too 但細佢4個碼

成班人妖

隊長賣得

佢大波過我 me得a

差一個攻中/前鋒

唔賣得！更衣室吉祥物唔走得架

唔缺 ，係差龍

點唔缺

如買要 賣ings 同s15

27 #史度奧力治

sturridge sell
solanke loan
ings 睇表現
origi keep
brewster keep

Sturbridge ings Origi 賣啦 solanke loan啦

爭冠要upgrade下哩個位啦

史杜 同ings 真係要賣
兩個太易傷 有好似無咁 長痛不如短痛

origi都撐既人有無睇佢依兩季咩表現架

上場都嘔血啦

Fsg 搵埋咁多

可唔可以施捨幾萬鎊比細佬

有冇人排緊A12

唔係撐 ，係唔夠人用
除非買多個後備前鋒，如果唔係應該 ings origi 應該留一個

正式宣布 沙基利 係利狗

之前傳話ings 明知無乜機會出，想走

躝

力子最叻就係玩角球旗

沙狗定位係點?

沙神後備?

屌喇星 26碎仔咁無大志

S15 賣啦，對大家都好。Ings 就坐正做後備前鋒睇一季
Origi 就無咩感覺，如果留 Wilson 同 Shaqiri 雙翼齊飛（有無撞位？）的話我覺得都可以賣了
Solanke 同 Brester 比盡兩個留一個，另一個 loan 走啦

買龍未

其實唔應該賣大清 力子 或者 ings
因為上季埃及文明好少傷
如果有一兩個傷 你出SLK 佢係未得著
再者 賣球員d錢又唔係利迷袋
FSG 咪又係遊艇 linda 買衫呀咁

Solanke loan brester打杯賽都仲可以

要代替salah？

唔知沙拿續左約

續約唔賣得
Fsg

點解場場都要撞世杯

季軍戰無乜性趣睇

今晚沙短應該出唔切

岩牙
沙拿一季踢60場正選，沙狗坐60場後備

謝隊 炒呢隊bury 都6球

我利 然唔到6球以上要當輸啦

番去繼續放假

點解d波衫鋪仲未有主場+印字優惠
手痕

人地放緊假，踢完世盃唔洗抖咩
Cut日假黎做體測姐

沙短踢攻中

今鋪續得約就預左唔走住 古狗諗都諗唔到尼馬會走令到自己有機會去巴
起碼下季先賣

打沙拿個位 廢明龍打cam 沙拿打st

反而想知歐聯三寶係分開買定連埋
之前奧海城果批就連埋

Klopp has already added Naby Keita and Fabinho, and would like to add a No10 and goalkeeper before the start of the season, says Chris Bascombe.

fake news

條龍長到
我諗佢哋發夢都冇諗過今日會咁多人排

屌本身都想去
但係落狗屎咁

排左一個鐘了

希望今晚dai有好表現

True

如果而家排龍尾，應該要等3個鐘

咩事

But he will be satisfied with business that significantly enhances his midfield and attacking options. Liverpool were particularly stretched in these areas at the end of last season

唔fake
係斷章取義啫

落雨試泳衣是常識吧？

絕對要買沙基利啦

上季已經睇到換走沙拿=前場廢撚哂

成隊波挨打

但如果10號位同龍 只可以揀一個

我寧願要龍

一日唔買龍，一日都繼續反FSG

有波 冇樣

Moko排左個半鐘

法官大人冇問你其他野

都未算無樣，雖然剩係睇到右邊個樣

Wilson 平時打左定右

沙短打10號位!

好在下星期先去A12

沙短黎左之後拉低晒成隊整體高度

A12咁樣搶佢地生意,精壇班人有冇影響?

沙基利其實幾高

大把股東，你洗同佢地擔心

more 做mud9

Former Napoli boss Maurizio Sarri has been appointed as Chelsea's new manager on a three-year contract.

實有班過檔啦

車最近堆教練基本都無長約

隻杯幾靚

無個過到3年

我諗就算有長約都唔會教得耐
全部被炒魷魚

下面果張係改圖定點

比清有無十歲

個孫都DSE啦

169

This is cuteness level over 9000 😍👶❤️ Dejan Lovren 's son names the full 🇭🇷 team

一碌鳩

你地咁唔見得人咩

張會員鐵卡都幾型

係邊排?

地點： New Balance Hong Kong Performance 專門店Moko 分店 (旺角新世紀)
日期：7月14日(六)
時間： 下午2時至6時

A12約定您您您您您您！

黎之前填好入會/續會表格，到場後輕鬆又簡單。
表格：

之後果幾個星期仲有得JOHN

張卡同杯都幾正

高普：「人們總會過早為一名球員的高低下定論。在我來到利物浦後，洛夫雲的確出現過數次的失誤，其中兩次發生於對陣熱刺的比賽，但他肯定不是那些會犯下15-20次錯誤的球員。」

「在洛夫雲參與過的比賽裡，有90%的表現都是相當出色，有95%的表現是絕對合格，剩餘的5%就是他不在狀態的時候。不過，這種情況其實會發生於任何球員的身上，而在今夏的世界盃裡，洛夫雲的發揮就是長期處於高水準，我很滿意，我亦為克羅地亞躋身世界盃決賽感到高興。」

佢嚟咗咁多年止唔止廿個失誤
無鳩端端落手落鏟輸12碼都唔知幾多次

A12網上入會咪得

邊個係你地

咁多利子

【體育】曼聯2018/19年球季女子隊球員名單欲公佈，領隊施東妮從她的前球會利物浦帶走7名球員，包括兩名現任英格蘭國腳格琳活特和查姆貝蘭。

咁多cls

幾時影

扮曬野，右邊條女咪係你，睇住你回覆呢個page

甘都認到
ching ho ball

西咸，車，阿： 3隊換左教練爭前四
利唔買龍同10號位下季隨時冇前四

呢家自去會唔會太遲

然後話高普回塘，換教練
fsg繼續重建

唔好屌我假利
咩係A12?

anfield’s 12th

點解沙短轉會影咁多on9相
其他人轉會都唔覺

球迷會

Keita仲多啦

用錯國旗？

睇球王片沙短遠射係啦子果隻屙尿射波 但幾準下

Del jor flag

好有利既影子

做掌上壓未

有冇咩著數

利專出25

腳法真係唔錯

出現了

今年有冇可能A12 member多過精壇

喺NB買波衫有折，同埋成日搞團購(利記精品)
仲有就係搞下睇波活動嗰d囉，上年125週年都開唔少團，利記訪港又有組織喺南看台唱紅歌

其實排咩野

今日條龍有幾長你都有眼見啦，多過精壇完全唔出奇，甚至可以話係非常合理

入會，去現場會送隻杯

Xs

條腿粗到

買埋butland la diu, 寧願搏輸下季再買過龍都唔想用karius

個人同個名爽到
冇改錯名

夾

下季仲冒險？直接買可以即食嘅 禾特去飛機盃升下lv先啦 karius

Stoke之前話30m只夠買Butland一隻手套 仲有冇興趣

FSG:今年冇前四，又有籍口賣人了

女真係唔適合玩足球

男足都會 1個2個都已經驚天新聞

利教練去曼
仲要幾件過去

入a12有咩好處?

1

女人 wfc

43

8964

沙基利好撚多重炮遠射
J撚死人

遠射/罰球/佩合/十二碼通通都有

有埋fekia同龍真係有埋組織防守

唔好ff咁多 轉會窗已完

5

35

未完
沙拿文尼都有未著落

咪係 有入必有出 沙拿去皇馬接棒

喵

今次沙狗真係完全冇買左人既興奮心情
個陣fekir未射得出已經幾個post
然後空炮又幾個post

全能到仆街

喵，喵喵喵喵，喵喵喵喵！

12

到時沙狗入波應該幾個post

好想睇我轟星散
我地都試得多啦

點解軌咁唔中意左真奴
轉會po見到佢地係度屌

啱啱先deal左佐真奴

又有沙基利 又有交稅佬 利post強大了

佢講咩

想曼連 熱犬 散多d

卡吐走硬
世三有可能走
之前先傳我轟今年筆直先得50m

弱足同埋過人唔得

今晚幾點, 會唔會有LINK

人地賣完人咪有錢買人
邊似fsg自己袋

我地deal沙短
人地就deal坐墊奴
心理好唔平衡

有法賓奴啦清

沙短有世界盃踢
坐墊奴冇

沙短好D

沙基利狗終於成為利狗

有冇youtube片？唔該

話說，前幾日聽d網台講祖，佢個財政公平今季只可以用1億，但唔計c7已經買左90m，姐係要賣人走

10點

Livetv.sx

大巴拿

西瓜恩去車

買都要 90m 賣去車唔知幾錢放

值得一試, 除左要少少改做風險, 我鐘意大巴拿多過古天奴, 比較穏定同打中間拿手啲.

唔會貴啦 都3字頭

大巴放出來 幾時輪到利收

Fsg肯比錢
我做linda專屬馬桶都得

沙狗，沙拿
都係羅渣士時代傳過但買唔到既人

好難講

買家例如psg 巴皇都唔會要

英超個邊鏝曼都差唔多齊腳 阿車窮撚緊

肯定黎利啦

仲有雲迪克

你睇錯人，我地屌巴克痢

皇馬難講，皇馬一睇就知要大換血，又走左個唔鍾意買人既c舟，佩雷斯條撚樣仲唔9買

我發覺轟好鍾意儲防中

130M內交易到利都無咩輸.
新聞價值同自枱身價都低番, 要買人都易好多.

後生持貨幾年又實有人接貨.

最緊要打慣班霸大會, 識踢主攻波, 呢點好多利球員都無.

又玩外交呀
定on9子又死左過去

Fsg會唔會好想拖舟黎教
一年買幾件幻幻收工

法賓奴比較岩利

利太偏進攻 防守能力比較好,硬淨會比較岩利

PSG老細應該屌哂鬼

請左杜曹 施丹先話唔做

法國撚, 歐聯專家 岩哂佢地

但有無人覺法賓奴個2場水水地
利申睇左一陣

杜曹唔知搞唔搞得掂班大帝

法賓第二場唔錯啵
第一場都有球禁區頂補射中柱
算係咁啦

on9子點敢呀
上次喺疤post俾人屌到屎忽開花

又丁大巴拿
因住又比人MON POST

左真奴去車 因為拿坡里教練去左車

浚仔我知你有上連登

今晚對屌摩

求定link先

佐真奴咁勁居然去垃圾軌

哇屌你 新KIT柒到仆街

求下你幫手教訓卡膠

因為防中係整隊波既龍骨
唔似我利好似贏國咁用埋d 2手梅野

跟沙利跳槽，車仔人工應該高過拿玻里

上次係喵犬攪事先

點會阿，我地好撚中意左真奴

幾令wo

Livetv.sx

垃圾軌汁未

呢加係廣州 ，岩岩冇wifi

天

Ox子

伯父POLO領仲要MESH料喎

牙bee

天助中共

西女人幾正

比清

溫野菜吹大左

今晚出到沙基利就好

我覺得幾岩利狗踢法
下年條中場反擊肯推2步過到一個人已經差好遠

Loris Karius is likely to feature for longer than 45 minutes today, rather than being subject to a half-time withdrawal.

That decision has allowed Danny Ward to remain at Melwood - he is in line to play at Blackburn Rovers on Thursday.

又反軒

Jurgen Klopp is understood to have pushed for this deal, with his recruitment team taking advantage of a clause in Shaqiri’s contract, says @neiljonesgoal

唔想聽日睇決賽又打加時
連續3屆啦已經

grabara
又擺出嚟踢前鋒

#LFC starting line up today: Karius, Clyne, Van Dijk, Matip, Moreno, Milner, Fabinho, Jones, Ojo, Origi, Sturridge

No Danny Ward in the #LFC squad today. Has remained at Melwood.

Loris Karius is likely to feature for longer than 45 minutes today, rather than being subject to a half-time withdrawal.

That decision has allowed Danny Ward to remain at Melwood - he is in line to play at Blackburn Rovers on Thursday.

Via @LFC

一號龍

希望Model再柒多次

係都要出 無計

機會都無 仲話想比佢做一號

Wilson apparently on the verge of a loan move to Derby County. Interesting one.

直接買龍啦屌
Ward唔會有機會上位

唔買龍，唔買攻中，fsg羸到開巷

佛系買人法

軒都冇得踢

屌利老母

我利最叻玩鳩班青訓

寧願唔要沙狗要親生仔好過

季軍戰踢唔踢都罷

岩岩返到屋企
a12會員果到好多大哥哥姐姐 好多人好少見到咁多人

高普執柒啦屌

射佢啦阿浚 中龍就入架喇

岩

唔借去返英超隊基本上都冇乜前途

兩大利記特色
利迷多毒撚，利迷冇靚女

你姐

幫幫手射爆佢 唔想再見到條撚屌了

連Wilson 都無埋
屌你老母沙基利

我中上咪屈

屌 又唔出阿諾

中出300發都係出佢啦
有高普死攬乜都得

柒嚟講你算係中上

幫幫手射爆model得唔得
唔想再見到佢

阿旦

浚仔唔使比面卡膠架喇
盡情同佢講 you are fucking shit

我支持fsg,我係股東，我愛杰寧

屌你老母 出黎1on1

米柒一次遠射就要收皮
條撚屌憑咩霸撚住個位

咁又過份左 依幾年柒既次數2隻手都數唔哂

真係淨係柒一次遠射? 至少都仲有輸熱狗果場

導火線係嗰球

曼城唔夠力

Harry Wilson left out of #LFC squad today as he closes in on a loan move. Swansea, Stoke and Derby are his options. He'd be an excellent signing for any of them. #LFC

留kent都唔要佢 咩料呀

完全唔知有A12活動

阿浚射撚死卡膠pls

tsun sub

導咩火線, 一路都想換佢
只係呢球比佢光明正大咁換卡

香港外流球員討論區(4)

咁咪係囉屌
嗰柒嗰球邊撚到屌卡

你句野講到米淨係染果下咁

條柒頭柒撚咗幾季眾所鳩知啦

yes 所以要等卡柒番幾季先

嘩 你熱身賽踢到成個美欺咁仲唔撚借走你呀

70m alisson

跟住就用番屌米

Trace番
2016季初點解由米轉卡？
之後卡轉番米就知，因為卡果排實在太柒

但係上年打阿狗4-0突然間轉卡膠又係無解

之後米又開始愈黎愈柒先轉卡膠

阿嗰場米有少傷

有LINK未

Who

小妹都好驚

要連續柒爆先有機會轉

米 阿仙奴+西布朗 轉卡

卡 開季連續柒 轉米
歐聯決賽 岩岩熱身賽又派 傳用ward

屌

Livetv.sx

岩岩見到你 做咩CC叔叔係匯豐櫃員機到等左50分鐘先排隊?

有咩用，今日直頭唔帶ward去
懷疑傳用ward都係因為唔想買龍又想平息下民怨先吹下風

小妹今年第一次出街 ，著左條短裙仔，怕醜牙

等人少d先行出去

明明將軍同老母一齊歸隊
今場有將軍 無老母

Wilson喺英冠尾機 十鳩幾隊爭住要
Kent去到英冠踢都冇得踢 邊隊會要

唔好再問link

扮乜野小妹

你講 先知無帶ward

LINK呢

唔洗懷疑
係100%

話今場出卡，Ward 留返星期四對布力般喎

講真

iloveyou

場場都撞世界盃 係咪特登

打陣r6等陣返來睇

Dllm

Thx鬆弟

比時間ward子準備好D 坐唔坐正靠下場啦

咁同近日唔比吹捧習近平有咩分別啫
之後咪又係佢揸正

唔好話比其他利子聽條link 廢事lag牙

Ok la佢地咁撚蠢點睇得明牙

但最想都係買個Top龍門

ward 證明下

所以一場都未睇過live

ward係咩事冇得打

有冇acelink？

世間千千萬萬人 未明白我
替這位空想家驚訝

Klopp keen to give goalkeepers full matches at this point so Karius likely to get 90 minutes today, with Ward training at Melwood and in line to play at Blackburn.

祝廢龍不斷派膠

冇 躝

yes
no ward no world

電視電腦雙開未得囉

屌你老母廢中
希望今日派多兩次膠

對手太廢難少少

開口埋口都叫人躝

上場...

英撚
睇威 e

利Po 唔會有人放link你走吧啦

睇利啦

唔出米神
輸硬

電視電腦雙開未得囉
你自己講嘅

D 透明機套 好快就變黃

想部ip x 裸跑了

咁都比你撚番轉頭

唔通借走ward買新龍

無可能呀

我要Nick Pope

今場半主力

是撚爛旦一個啦

karius

想睇全力

好細揪

一粒點

今晚對貝利。
獲特身在米活，今晚不會上陣。京斯繼續休息，韋拿杜姆則有肌肉問題不能上陣。

威爾遜則因須落實外借事宜沒有出席。

想睇下tsun對英超隊既青現

食撚屎

扯左都咁短

屌佢個咀
又借撚走左
依隊撚屌隊想點呀

專心一致

明明差龍同攻中就夠力爭冠，FSG仲要閪多幾多個世紀

英撚有冇link?

條丁同粒Lin 差唔多

屌你老母

仲借走wilson係咪on9架
買乜撚野沙狗

Wilson 咁勁都唔自用

打下盃仔都好呀

點解冇老母既?

好波!!

英撚

danny rose真係垃圾

D對手廢-6入4強就真係以為自己好好波
英撚真係

Rose又肥又廢

傷

連加特

學人猜上去 但二條19唔番後幫波係中間斷 俾人反擊

輕鬆

特別號碼:45 有無人中

個JONES好似幾好波

karius暫時幾定

法邊爐咁狼

力子廢到

奧力治有價好賣

英撚廢到

個陣真係好19 二隻翼衛上左去 前面已經有丁力 同CLAIM 但ALI DELPH 又唔再後一格中場得二條友係度 點傳波

阿狗都踢緊友賽

無人睇利友賽

有冇友賽link

睇見英撚咁概樣
係咪可以聽晚訓身買法國

大師兄都好落力

原黎係龍虎切

250

史毒踢得唔錯

睇利友賽, 季軍戰wfc

睇利好過英撚
起碼都叫55波

利前面組織都幾弱

力子試多左落底

奧巴馬17分鐘就入3球

馬撚都已經兩粒了
今次真係molamola

55波？
即係利係垃圾

廢中激凸

buy龍虎切 la diu

爆炸頭jones 唔錯

250真係好廢
50m

壓得前到..VVD前到過哂半場

origi廢到

9斬

奧力子有冇腦架

真係好廢 兩邊出埋d波唔知去邊
又爆唔到壓入禁區

自己上面搵

origi真係唔係太惦

decision本身都麻麻
技術所限

acestream://3b4886c141c56d2ff075b6ae01fdbb79c4579a93

Thx

牙傾

卡膠一拎波就俾人bu

法邊爐同雲迪克好似幾夾

神射手喎屌

始終踢唔到邊

回傳比屌卡 D球迷起哄..

廢到

始終踢唔到利記

vvd matip fabinho都用到波
幾撚好j

今日有冇wilson?
啲進攻睇到嘔血

睇咗陣英撚都係決定睇返利算

借走

大師兄諗住同力子撞牆 比左佢要妹兩下先傳

神鋒仲拖

buvac去左邊

其實兩個都走得

無人知

早排好似傳緊去土超教?

史獨有人接手未

叛徒已經比高daddy趕走咗

比佢即free走算啦

史獨 今場見到仲有貨
但太易傷

力子 我怕佢會制霸英法德 worst 11

對面係咁踢摩

對面下下餓狗搶屎咁..因住傷

傷完唔洗要

力子d波好妹 有波就拖 舞兩嘢先俾

虫獨踢落都仲有sense
神鋒真係

史獨踢唔到高普套戰術

躝啦史獨

大細丸撻左

轉型做攻中有冇得撚

講緊係14k週薪

史獨 INGS 奧力治 馬高域 古積都好大機會走

FM助攻王屌摩 差少少

唔好彩

大師兄D波都妹 但仲有三斤釘 賣左未必會補個前鋒既話
好似唔賣好D

佢地走對大家都好 唔好浪費青春

我前年果件印左古蹟

仲未有波比model撲

慘在賽季果時狀態長期俳佪係受傷同剛剛傷癒兩者間

二揀一要留一定留力子

出origi同踢少個冇分別

有就人地入左啦

古積值得留低試下 其他有價好賣

屌摩呢啲友誼賽就上哂力 好記得上年友誼賽對拜仁踢到曉飛 跟住聯賽就廢撚到

有波佢撲到

踢身體質素

米拿依然踢得好

對英乙強陣半場0-0

想佢係利踢到掛靴

希望佢係度掛靴之後加入教練組啦

rose炸彈

利會唔會係頭5 最多雞肋球員ge一隊 前朝d領隊鳩買ge後果 古積 ings 奧力治 馬鳩真係...

換華美倫上黎做乜
四個中堅

第一場踢強陣西含

tvb有女睇

好耐冇見華美倫

karius差d0比人害死

兩件垃圾

古積本身有份提名歐洲金童
打amf
喺利就打cmf dmf冇哂靈氣
好難怪人地老豆反對佢轉會

屌摩

古蹟係高普入（好似係）
Ings我睇好架 有火，但傷太耐

嘩

躝啦 屌你老木

古積仲可以仲時間外借，origi都叫勁過。馬鳩域踢港超都未夠班

法邊爐好似麻麻

發覺摩呢個字遠睇真係同個廢字好似

利個場大家幾多分鐘....對住貝利都可以未入波...代表前面個班有幾垃圾...

知唔知咩叫狗改不了吃屎
卡膠、屌摩、懦夫呢d炸彈點都唔會令人安心既一日

Ings中型班就得，有火都無用，天份有限

叫有幾下攔截

利打主攻下

暫時無機會看
佢是唔是真係有作用

馬高域踢侯城長期正選，有入球有助攻喎
古蹟同其他青訓英超有咩傑作？
利迷總係未出過就幻想個球員勁

馬貼做乜鳩

轉邊弱過神軒

我又要改名了

唔傷都可以當第二個古治用
重傷完真係打逼搶都驚佢收山

謝拉特>高普

短傳左幾球都好似唔到腳 利申睇緊季軍戰

連VVD都派膠

馬高域踢侯城長期正選，有入球有助攻喎
好似唔係

Vvd都有球面對面傳比人

近朱者赤

邊爐好似乜人傳比佢

事實 無傷都會出佢
不過勁就唔係勁
但唔會港超都未夠班
同埋唔會差過班青訓

Btw淨係睇左5分鐘
Jones好似幾好

靠屎毒去攻堅真係死得

係 佢傳波又好似教緊人踢波咁

阿妓強勢回歸

西波

史毒同力子換位可能仲好

阿狗半場5粒

卡今晚冇失球 好大機會有正選👏🏻

你盲？

下半場浚仔就收佢檔啦

Liverpool have made a £17.5m bid for Beşiktaş and Croatia defender Domagoj Vida. (Source: Fanatik)

都話淨係睇左5分鐘

幾碎牙

唔打啦

下季阿狗唔講得笑
條防線買埋列支敦士燈同啪啪
一定好撚過上季

9up都有個普
fsg唔簽老野係人都知

要啦，卡叔老，馬貼傷半季

假啦.加埋gomez 5中堅唔會再簽

啱呀 老嘢賣唔到錢
f$g唔做蝕本生意

頂帽 有冇得買

卡拉雲 btw 球員唔係講左去土耳其

人數上就無事 實際踢落一定唔多中堅

卡叔個價錢拎黎backup咋嘛
你叫fsg出多過5m買30歲+既人佢都肉赤

換成隊都真係唔換karius

講咁耐野

有冇陣？

冇tsun

好似踢60分鐘換GXXXXXX

想典牙你

基達

keita d波爽過fabinho

Here's the second half line up #LFC
Karius, Gomez, Phillips, Klavan, Robertson, Keita, Chirivella, Lallana, Camacho, Solanke, Woodburn.

開左波5分鐘仲講緊野,想點呀

矮撚操大隻好嘔心

比清快吹奏比利時 買左全場和

靚波

咁睇得起英撚

Lkk屎撚到

lkk廢到

中柱

kdb勁到

笑死

robert仔真係爛打

馬撚6粒
真係劍指英超了

鋒芒太露

可惜垃圾利係鈍ge

點呀卡膠。。。

woodburn原來有出

踢到咁

之後聯賽杯都憫水
又係用後備對住英冠甲乙
都踢得咁辛苦

請問有無link?

第一場7-0以為好威....

垃圾波嚟唔洗睇

Camacho Chirivella Phillips 轉行算啦

回水
出浚仔未

Camacho打counter attack眼前一黑
Phillips 亂標波

換左龍

屌換走左model, 無機會睇浚仔後備出場屌打

好想佢留Wilson
射波走位創造力都幾好

我唔係針對比利時,我係話全部中鋒都係垃圾

抆水啲

仲要簽埋沙基利

留wilson
借沙基利落英冠

一哥18分鐘6:0
原來真正劍指英超概係佢

on9 dier

貝利都打唔贏

如果呢球比軒巨

幾靚

肯定好過250先

龍都唔中 飛機左了

一定藍天射球

屌你r冠亞軍
同英撚入四強有咩分別

原來沙基利official左,無乜留意添

三叉快d歸隊啦 好難頂呀

冇叉用呀dllm

基達撚狗咁撚

唔洗認真啦，呢d球當俾年輕人玩下

妓嗰場都有3球係青訓入呀
垃圾猁

不如木燒借出去啦 d靈氣好似冇哂咁 平庸球員...冇哂踢威爾斯個陣個信心

回水牙仲唔出浚仔

gomez 射去邊線

輸埋炸糊

差啲輸埋

靚到仆街比利時 可惜唔入

pickford 勁到

Model同愛撚個龍比真係天與地

好想要pickford

利踢成點

靚到仆街

又廢又悶
睇到訓著

唔出牙浚不如唔好踢

拉舒福特同鐘斯廢到

買左10蚊老虎首球支持下

2一0

沒有神軒的英撚

前者ok, 入來搶好多

好過 250

LOSE

jones真係垃圾黎

隻jones笑撚死人咩

啲Decision making 唔得呢

宗師

一代真係笑語黎

咁睇la,成隊英撚都係廢

當年爭輸49000 好多人酸jones

toby 好勁

rm 買人ok?

英撚真係笑撚死人

好多人屌鳩我地揀神軒添

dier特登推個波比人

唔係靠走線一早出局la

一哥半場就9球

downing

木燒踢緊咩? 廢到閪咁

我地打英超般尼差唔多啦

我淨係見到keita la子 jelly 踢緊

好多利撚話勁架
咪亂講
聽講留木燒好過買沙基利架

liverpool~ liverpool~

Downing係同楊格
嗰陣楊格爭d黎利
最後楊格去獌，唐寧去利

事實證明冇分別 2件都係垃圾

亂塞字入人地個口
J Wilson 就有
木燒有邊個有j

冇軒既英撚真係

咁客觀d young 好好多

其實隻麥佳亞上前都幾撚阻定

果然曼熱一家親
一鳩樣咁垃圾

高普轉model做乜

兩個最後都變左打翼衛
但楊格的確好好多
咁多年都仲係49000

點解次次英格蘭比人打反擊 右邊到空晒

查比亞好好wo

Kane 就冇計，冇人幫

alli 真垃圾

入唔到波

木燒可以賣了

Dele打後腳，迪布尼打後腳，真係高下立見，一個踢高咗比人，一個比到隊友

好撚大份

岩岩18歲就賣...

阿狗8-0

麥佳亞遲早去大會

仲要企邊個下先on9完全冇撚用

我敢講句，暫時利記所有青訓都唔入流
你睇下其他強隊d青訓會唔會要屈係英冠踢
就算英超後備或借比英超隊出場都有貢獻

今場冇𠗕睇真係曬時間

TAA 啪啪啪

球迷落晒球場

呢個真勁 傳波好到位
我錯

換哂成隊都唔比浚仔落場玩下
屌佢老母領隊

Bury都贏唔到

米仔有牌

仲有老虎拎冠

正式世一

米世盃拎牌。下年正選

買龍？ 不了

fsg 又然

英撚會唔會抄利記名句： next ... is our ...

對5級聯賽利第一場都7：0啦
睇下拖肥仲好笑，對奧地利7級聯賽
半場10：0
岩岩想講50分鐘12：0話口未完已經13：0
打咁ge對手點解唔打自已青年軍算

好想要佐真奴

14了

米拉拿斯10分鐘大四喜

15：0

咩原來有波睇-0-

咩話 17：0

格流都炒柒貝利6粒
死利狗

19：0

20：0

你地仲緊張過愛迷😂

意假果幾隊都過十球

21-0

就咁睇上半場個陣都唔差啦
史獨同origi係咪賣得

直接賣撚左我好過

22:0
仲要4個 hat trick
個波點分

史毒人工都好貴

呢d練習波 要唔要都擺啦

咁簽約嗰刻史獨係值
係呢一兩dup姐

史毒有價好賣，到時又free走

冗員太多

講真呢幾場分數贏輸真係唔係最重要，反正大半班主力都未返
重點在睇到邊d人應該留黎用，邊d人真係應該放手
大師兄雖然曾經風光過但今時今日真係應該分手啦

傷患係好慘
但Hea踢邊個幫到佢
走啦

玻璃腳真係好慘 行路都驚佢傷

😂wilson今場點阿

屌 原來無佢

屌你老母同D垃圾踢都入唔到一球

清 假利都好過份下

rubbish!!

出左街ar

佢點勁法

Model 俾多一季佢啦

49000賣件垃圾中堅都18m仲要有賺

乜世界

鳩多一季後，乜星都走

估唔到去車,,

又唔難估

跟領隊去

According to the Belgium press, Courtois is very close to joining Real Madrid after his positive performances in the World Cup. According to Het Laatste Nieuws, Courtois will get a €13M annual gross salary. It will be announced shortly after the World Cup. [marca]

快

然後放navas

韋斯咸乜事？

又簽多件

Lazio midfielder Felipe Anderson has passed his medical ahead of his £42m move to West Ham. (Source: SkySports)

Felipe Anderson
Fabian Balbuena
Ryan Fredericks
Lukasz Fabianski
Issa Diop
Jack Wilshere
Andriy Yarmelenko

韋斯咸準備免簽埋Bernard

btw 之前葡萄牙個卡華奴有著落

工程師接手同奴一樣大換血

西咸勃起來 咁捨得 42m簽個拉素安達臣

耶莫蘭高 偉舒亞 如果蘭仙尼冇重傷 實好勁 加埋阿奴杜域

其實點解利唔試下免簽Bernard fsg比人工姐 攻中黎可以一搏wor

下季英超好撚好睇
前6，一哥，西咸，賓佬，同埋士砵狼

小朋友身形

施華好撚大隻?

易打d 得唔得

有歐戰咪偷笑

車應該星散 世三話走

呢條友D走位同捕位好撚痴線 個意識勁過唔小前鋒

話說
烏龍查係未真係冇得撈？？
好似冇曬聲氣咁概

下季

Jurgen Klopp says Daniel Sturridge still has a future at Liverpool.

Via @MirrorFootball

門面野klopp真係做到好足

dybala welcome to liverpool

我轟一炮過走世三同高圖 下年仆街囉

mon post突然諗返有人屌過古狗點走先唔係25
望下世三你咪知囉
打左6-7 年 自己仲得返3-4年玩
球會又贏唔到d咩時 你坦坦白白叫走冇人怪你嫁
依d咪叫唔25 囉

又少隊爭

其實我心目中疤嚟敲門果時
佢肯踢哂全季先走都冇正常利撚會怪佢

其實有得諗
學洛賓咁每季聯賽踢十零場操起個態 R聯出嚟屈機

大師兄仲可以點屈機

聯賽十零場都唔知踢唔踢到

諗諗下大清淨係勁咗開頭黎嗰一季半

個個話史獨廢

其實廢係邊？

史獨起碼有得踢 有波入 又有經驗

ings條友入利咁多年 有冇入多過十球

大部分利子冇話佢廢 係唔岩高普戰術同埋成日傷 傷到要放棄

好驚啦子會步佢後塵 之後一沉不起

真心講
根本上季高普就冇第二套戰術
前場換上solanke ings都死
史獨總有佢用處
真心佩服哥迪奧拿

好多利球員值得踢一隊齊腳既球隊

lallana，史杜，古

前兩者已經過高峰 而古又走埋

古打咗5年，世三打咗6年
同埋世三喺車已經贏過2屆英超同幾個杯仔...

利記無出路 唔怪古

狜惑的背傷

上場都未有十場

兔妹

hi doggie

由今日起我正式成為反短沙第一利子

[/member] hi la絲 [/member]

自膠🤣

走埋簡迪

Jean-Michael Aulas: “Maybe Nabil [Fekir] will go to Liverpool, or another club or he will stay here.”

What a weird thing to say. He’s literally just said all the possibilities. However, what’s interesting is that he specifically mentions Liverpool and nobody else.

買件 粉龍都唔知印得邊個

又話唔傾

廢話

Absolutely wonderful news this evening! Liverpool fan Sean Cox, who was brutally attacked at Anfield in April, has finally regained consciousness after entering a coma approximately 3 months ago. Thoughts are with him, his family and his friends this evening.

YNWA ❤️

聽講佢一起身就問我利贏左歐聯未

利物浦早在2014年已曾試圖簽下沙基利，雙方當時情投意合，但轉會之事被拜仁否決。

原來有D咁既事?

希望唔好有人講佢知刺激佢

之後租畀國米之前嫌利太廢唔嚟嘛

講完即刻激到暈返

卡膠咪撚去探佢

會唔會告鳩靚卡誤殺

繼續吹

無印象果陣話佢想嚟利

一哥炒人地22：0
下季無啦

依d 佢自己先知架啦
利記咁閪可能個陣bid都無落

hi la 妹😘

而家都係咁閪

好冷淡

16年已經咁講啦
係唔知邊鳩個成日老吹話佢睇唔起利

連登既人會自己搜尋事實既心態咩
人講佢就信架喇
P.S.印象中今屆轉會窗一開，呢度都有巴打貼過出黎

1001

咁撚大支野 睇唔起利

講真高普未黎果陣好多都睇唔起啦

真係黎J歷史咩

FSG原來想Fekir筆錢分5年

比疤撚左幾次想撚返人

話保障番fekir嗰acl concern

我要龍呀

邊度講

gabara
琴晚佢接球高波已經知仆街
一定係achterberg問題

gabara係呢個年紀評價唔差
真係炒撚左個教練佢啦

佢接高波唔係升個人上去接
係等個波落到心口
嗰陣周圍有對手

U隊教練唔係佢

下個po 名
「今晚老虎都撐」

Hunter

Fsg

我